384 中燃

有無人有貨 呢隻好似無咩人傾

垃圾

20.9入左貨,感覺幾好,先睇23蚊

呢隻股悶到飛起

佢老母 北控 幾時先追返 384 D升幅

384 都叫悶 ？ 燃氣股算好好啦

384 今年升左成倍 都叫悶